me zzzzz

Ok

終局之戰五年後，世界大致回復和平。令一邊廂，Ironman，黑寡婦同Thanos 喺地府玩緊鬥地主，過住優哉游哉嘅生活。突然，遠處傳來一陣騷亂 原來是 Michael Jackson 帶着佢嘅thriller 喪屍大軍，連同落咗地府嘅689同柒婆想要統治地下世界閻羅王同一眾牛頭馬面已經失守！

在絕望中主角三人決定挺身而出但由於地府缺乏武器，Ironman 情急之下只好報夢比pepper 叫佢燒件紙紮裝甲落嚟Thanos 則馬上趕造紙紮手套幸好的是黑寡婦本來就係佈景板所以影響不大究竟他們能否成功再一次阻止災難降臨？

終於忍唔字笑咗

我笑到仆街唔知做乜加埋啲icon

仆街 有時係忍唔住笑

事先聲明我個朋友係Marvel員工，冒着生命危險爆俾我聽，唔信可以唔睇
係好笑笑 唔知做乜鳩。。。

唔信可以唔睇

HK01 記者你哋好 隨便攞去慢慢用

諗起有個post加密屌hk01

撚得好但內容唔好笑

係 i sydney mouse 好笑d

-.- 全部都唔好笑

牛逼死了好笑

Yes屌笑死我 小三

你最好笑

仲有坑爹大大聲笑咗

巴打，依張似操你嫲多啲喎

老司機
>>>>司機個笑容

好撚on9

牛b死了